尋日截查方同學嘅係休班警？

新聞話係幾個休班警見方同學形跡可疑，
所以跟隨並上前截查。

我知休班警如見到有罪案發生，係可以進行拘捕。
呢個都係公民權利同義務。

但休班警真係可以截查？？

連登有無律師巴絲俾下貼示？

push

委任証？

已經唔關委唔委任證事嘛？
係休班警可唔可以截查市民？
即係你放左工，行行下中意就check人身分證？
咁你放左工點報上電台先？打999啊？

即係便裝同休班警兩回事咼